有冇人「後尾枕」係好扁？

以前細個都唔太知
去到中學試過剷短成個頭
俾人話：嘩你個頭平嘅？！
之後先開始去照鏡度下
嘩屌 我個頭何只平
直頭扁到好似俾人劈咗後腦咁
依家剪頭髮都唔敢剪太短

放撚到盒月餅罐

好慘，我第時個仔我一定唔會俾佢個頭咁

好想怪自已老母

關唔關睡覺姿勢事，聽d老人家講訓覺要間唔中轉一轉個姿勢，個頭先會圓？？

關啊，要係BB仔頭骨未定型做/有得救

聽朋友講過好似係因為細個個頭未定型 屋企人幫你轉身次數唔夠多所以個頭型唔靚

ps 我朋友個頭後邊都係平

我老母應該轉都冇轉，事關我除咗個頭扁
連條頸都偏平

如果女仔都仲好啲
男的話要留厚後面頭髮，好麻煩

可能太麻煩 所以由你訓係到

有一刻好想「隆頭」

好慘

第時老咗甩哂頭髮就顯真章

希望冇影響你溝女

嗰樣已經出咗事
想賴都冇得賴

我

戴帽戴極都唔啱

因為細個成日向天瞓

正常係要畀細路碌下碌下，因為個頭骨重係軟，一瞓死同一個位，大個頭骨變硬就會成咗型改唔返

我都係,後面完全係平既

好撚慘。。

想睇

minecraft

髮質仲要軟,以前剪D飛輪海頭,後面都GEL唔起,柒到仆街

點解我睇唔明幅圖

我都係 後腦中間位平 兩邊就突 搞到成個盤地咁
我係因為細個果陣枕頭太硬搞成咁

緣份未到姐

我都係

慘在我臉大
好似復活島啲人像

噉我好你少少

平到可以擺月餅罐

求圖

平too

有冇發覺啲黑人頭形都好靚通常？

非洲熱到仆街 熱到訓唔著味碌黎碌去

頭形味靚囉

同埋黑眼圈

搵d紅毛泥抆抆佢

屌我都係
成日留意啲人個頭圓定扁, 好羡慕佢地個頭咁圓
而家搞到男人老狗都要留長頭髮

其實有冇方法補救

我後腦個位係凹左入去
都唔知我bb仔果陣發生咩事

一係留厚啲頭髮遮住
一係去韓國整

我都好在意
平時戴帽又唔好睇
個頭型撐唔起頂帽

咁都有得整?
已經留長髮

有啊，你Google下扁頭手術
不過睇到都覺得風險好大

Same

頭型唔靚髮型都唔會靚，而且好難買帎頭